我發現好多人都有一個盲點，完全唔了解五大訴求，點解決一不可。

我發現好多人，完全唔了解五大訴求，點解決一不可。
有D人連講緊乜撚嘢都未知。
（包括好多傻閪泛民立法會議員同新任區議員。）

------有關獨立調查委員會同特赦

你聽電台就知道，嗰班所謂代表我哋抗爭者嘅政治人物，淨係識得講獨立調查委員會，好多都唔講特赦呢樣嘢

獨立調查委員會同特赦，一定要捆綁一齊講。如果冇咗特赦示威者，搞獨立調查委員會係冇撚用嘅。

政府願意特赦示威者，搞獨立調查委員會先有佢嘅意義。

因為獨立調查委員會根本上，係最溫和嘅制裁警察手段，毫無法律效力，可以話係一個警察都懲罰唔到，最多只係出報告糾正警察以往嘅錯誤，係最溫和嘅結束手段。

但係冇特赦嘅case底下，我哋班手足就完全畀人拉曬，濫權警察一個都冇事。
呢一樣嘢係對雙方陣營完全唔公平嘅結果，示威者亦都唔會就此收貨。

否則，喺冇特赦嘅情況底下，應以懲罰示威者力度去懲罰濫權警察。

亦即係咁，如果林鄭要講法治唔願特赦示威者。
就請政府嚴厲懲罰警察，拘捕並炒超過5000名或更多，涉及濫權警察。
開車撞人嘅警察點解到呢一刻都仲未被拘捕？？

咪又係畀林鄭月娥同警隊內部特赦，不作出檢控。
咁點解唔可以特赦示威者呀？？？

咪撚同我講乜嘢法唔法治，最撚唔講法治嘅就係香港警察同你林鄭月娥，全世界都見得到啦。
請立即放人，唔放人就同我拉曬果班犯事嘅警察同721果一千個元朗暴民。

喺香港呢個社會，幾時容得下開車撞人可以平安無事走得甩？
鄧炳強你條撚樣，幾時會對濫用武力嘅警察作出拘捕呀。
幾時拘捕721元朗同黑社會合作既指揮官？幾時拘捕831打死人警察？幾時叫停同處罰鬧示威者為曱甴嘅警察。幾時炒左亂噴胡椒噴霧嘅警察去坐監呀？
我哋仲有女手足喺入面做咗成個月慰安婦未放出來呀

一眾手足記住，不要亂收貨，淨係獨立調查委員會=一個警察都冇受罰，
手足俾人拉晒冇特赦，係絕對解決唔到呢件事。

民心同國際風向企喺我哋呢邊，我哋贏緊，
五大訴求，缺一不可，
香港人絕不妥協。

Moring 鳩蛇！！！

Sir

hi sir

你點知的

你點發現的

yes sir

你點知的的

你點有的

你點盲的

Good afternoon sir

sir你有錯别字

呀蛇依排一定好得閒 出post出得好密
屌你又唔做嘢

邊到

你點發的

Yes sir!Good morning鳩蛇！

啊蛇有point

yes sir
五大訴求
缺一不可

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

佢哋點盲的

你點發現的
btw 支持鳩sir

Yes Sir !

Sorry Sir

你點決的?

決?
"缺"呀屌你老母

yes sir!

，

鳩sir必推啦屌

你點影的 SIR

sir

sir...
push

good afternoon sir

Sir, push sir！

又唔使當更咩，無約人口爆咩？

推

講得幾好

即係點

其實追擊鳩Sir既同時真係可以睇下佢噏乜鳩 因為有時真係有Point btw 你點發現的

一地花生
More

Thank you Sir!
Bye Sir!

鳩蛇同連登仔就真係決一不可

Push

決一不可同缺一不可係相反意思喎sir

缺

讀書啦鳩sir

大家加油

我覺得宜家解釋點解要釋放義士有兩個方向，一係公民抗命所以應該要特赦，如果革命殺人都算犯罪咁孫中山有冇坐監，第二個方向係有證據黑警有嫁禍、濫捕同埋使用過份武力嘅情況，所以無法對義士進行公平審訊，所以應該釋放被捕人士

其實我真係幾想知
你呢個acct背後係咩黎

agger

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

蓮燈界kol

Good afternoon sir!
鳩sir今次好有point
push sir

sir界kol

最近咁活躍嘅鳩sir

毅進仔連字都唔識寫

你點影的？

缺

「決」一不可即係一個都唔可以有
所以話鳩sir你又唔讀書啦

又唔做野 又唔讀書

白警發言人

行動post啊
唔好鬆懈啊

你點諗到

Good afternoon sir!

決一不可

雖然鳩蛇係呀sir
但呢篇文都講得岩既

鳩sir 今日上晒電

屌，真係好撚煩同on9
一個二個下下on9當有趣
成篇野有理有據但就淨係鳩蛇鳩蛇點影點影

我哋仲有女手足喺入面做咗成個月慰安婦未放出來呀

呢句重點，爭在係係狗屋定係送左中

最重要係雙普選

呢啲就算唔係狗都係on9仔
一早block曬

黑警高層囉

係咁畀人del留言

你點了解的

阿SIR覺得今次贏面有幾大?

Yes sir!

個個都屌鳩sir但佢d po真係有文有路架wor

其實我覺得特赦係好難
如果係玩火魔法比人斷正
唔係想割 純粹想話個阻力好大

Sir, 你啲同袍真係唔知

sir!
講得幾好

出返黎啦屌你 縮埋一舊

鳩Sir出親post都可以自動上熱門
佢都幾識利用呢點

揸車撞人私刑爆眼強姦果班咪一樣

當佢地推post囉

thank you sir!

sir約到女議員未

認真講，你嘅意思係等於兩邊一齊特赦
我唔係完全反對，
因為咁係保到手足
同時容易比政府同黑警一個落台階

但咁未必解決到個矛盾，令我覺得依篇野係度帶風向

你點發現的
Btw 支持

Good point Sir!

Thank you Sir!

阻撚住曬討論

阿蛇有冇mark低啲罪證

缺一不可喎

我唔係話兩邊一齊特赦
我係講緊，
只係做獨立調查委員會其實等於特赦警察

打錯字自，
我唔讀書又唔做嘢
OK

鬼拍後尾枕?

我哋仲有女手足喺入面做咗成個月慰安婦未放出來呀

又吹特赦風？

push

所以由頭到尾我都唔信缺一不可
法律上冇因果關係，先撩者賤
邊個犯法齊齊拉，今次頂多坐監一排一齊特赦全部提早釋放（67 運動有提早釋放，但案底都清唔到）
獨立委員會係有必要性，但釋放所有義士？
林鄭有咩權力可以咁做？

要有一定數量既狗隻坐監
總之要班仆街冚家剷

p

又唔讀書

其實講得幾好
宜家太多人一樣都未爭取到就要求和談
都on99

should be 缺一不可

電台要人

真，
我不嬲覺得建獨立委員會唔夠實在
應承勝追擊！
加2個demands，座地起價，好似同人講數咁
就算DEAL, 唔攞新2個demands，都起碼要DEAL到本身5 Demands

支持sir

但除此以外 sir 你係講得好

鳩 sir

How do you know

其實講得啱，但係第一版全部都係morning sir

well said sir!

見慣不怪

好勤力啲文射出嚟？

抵推

幫到大家，諗到咪講下囉。

支持你啦

你點影的

Tui

推

呢d justifications 好重要
我地文宣唔可以仲停留喺獨立調查
支持尻sir繼續推論埋其餘幾個訴求嘅必要性

玩撚夠未？滲透膠化連登？

高質 推

話哂係呀sir梗係清楚政府既技量

推爆鳩sir

獨立調查委員會嘅報告未正正就係告黑警嘅證據

如果裝修﹙真係捉到人至算﹚呢啲喺法律上無得再拗嘅都特赦，咁仲點同人講香港有法治，商家可以安心喺香港經營

法治係兩邊有唔啱嘅都要繩之以法，唔係某一邊着數晒

多謝支持

Thank you sir

特赦係指手足有罪，再特赦佢
但係佢地係因政府同警察所犯下既錯而被拉，五大訴求先會講「釋放」，因為佢地唔應該因政府犯錯而被判罪
唔應該畀曾鈺成spin左用呢個term喎？

咁當然如果你話只睇果：手足扔左汽酒彈、衝左立法會係犯左法而被判刑，係岩；但同時要求警察都同樣被拉被判
再要求雙方特赦，咁唔係同我地本身所要求既野已經唔同？

「釋放所有被捕人士」？

同埋去到今日11月26號，獨立調查真係足夠？係要解散警隊呀

解散，一般市民會覺得太誇張離地

嚴懲濫權黑警/將黑警捉去坐監易D接受